熊仔頭屋企?

有冇巴打知邊到
再計下角度

黃大仙
ip都唔洗check

康城?

似呀似呀

應該係荔枝角 之前見過佢起四小龍拍片

荔枝角咁高咁大型既屋苑唔多呀

泓景臺？

名城？

聽濤

四小龍

好似好有錢

應該係昇悅居

聽濤外牆隻色偏紅 應該唔係

四小龍
之前見過佢